
                      Una historia que va dirigida principalmente a adolescentes. Me pareció un argumento ya muy usado en películas anteriores , como lo es "Feliz Dia de tu Muerte". La película se vuelve un cliché, muy repetitiva en ciertas escenas y esto hace que el espectador pierda el interés. Para el publico adolescente esta muy bien, me atrevo a decir que les resultara una película agradable y muy buena.  Sin embargo, existen algunas escenas que nos dan una idea de lo que PUDO ser la película. El argumento deja una reflexión que presenta un mensaje valioso para quienes necesitan este tipo de historias.
        
            